迪甘斯 - 細節決定一切

1. 左右閘 - 用Pavard 同 Her仔 而無用其他攻力更好閘
2. 中場放3件肉腸 簡迪 普巴 馬杜迪
3. 基士文退後一格做波
4. 出基奧特做支點、麥巴比做反擊第一點
5. 玩防反而唔玩進攻
6. 一堆天才球員放係後備甚至無入選
7. 死球戰術
8. 防死球有足球高度對抗

如果你做法國領隊，有咁多資源下，你會選擇乜野戰術去打世界杯？迪甘斯就選擇左防反，再放認為佢適合既球員落場，啲進攻天才林馬、丹比利、Fekir 唔適合就幾勁都唔比做正選。

叧一個重點係隊內團結度，大家都知法國隊球員背景係來自五湖四海，賽前最擔心就係凝聚力個問題，前法國國家隊隊長現任法國隊領隊表現出非常優秀的領導能力。

最後想講用基士文打中場控制節奏，完全係迪甘斯的功力，其他領隊可能已經搵左普巴、Lemar或杜利素去做派牌；基土文個節奏控制得非常出色，其他人完全代替唔到。

利申：馬後炮

呢隊法國搵森保利教都可能冠軍

二年前成班人瘋狂小佢廢又無料
點解仲賴死喎

巴西比利時西班牙人腳都係咁上下

細節決定距離

記得賽前成班人話法國好勁
但個教練好廢
輸教練喎

佢真係廢喎

法國落選11人陣容（4-3-3）
門將：哥斯迪(波爾多)
後衛：迪保治(聖伊天)、拿樸迪(曼城)、葛特蘇馬(史篤城)、盧卡斯迪治尼(巴塞隆拿)
中場：穆沙施素高(熱刺)、皮耶(馬賽)、拉比奧特(巴黎聖日耳門)
前鋒：安東尼馬迪爾(曼聯)、拿卡錫迪(阿仙奴)、京士利高文(拜仁慕尼黑)

出馬度迪同干提已經好似打多兩個咁
雖然干提決賽打得麻麻

克羅地亞下下斬高波，俾文素基治SET波，用高度越過KANTE，換走佢入尼桑斯加強制空力無可厚非

出埋簡迪真係不得了

換入安桑斯真係

都唔係好勁姐
基佬係阿記入廿幾球
拿卡錫迪用兩季都未必追得上啦

終於有人講下退後一格既基士文
之前好多人睇一場就話佢廢⋯⋯其實佢控制節奏，彈性走位同駁一兩腳再入攝，極具威脅

呢下真係反應快又有準備

以前啲人屌迪甘斯決定慢，換人時間太遲
而家50幾分鐘 ，做過咁重要既決定

控波攻果時係禁區頂控制節奏好好
領先緊果時反擊決定又醒目

比起4年前真係脫胎換骨
好記得上屆對德國佢踢左翼大部份時間自己鳩推

本身都覺得50幾分鐘換個咁搶得既簡迪走好似唔係好好
點知克羅地亞真係係咁用高波俾佢地頂晒出黎

樓主個戰術總結
咪即係泊大巴打防反

咁佢兩年前真係廢 出埋D墨超仔

仔咩呀仔, 係佬啊
新仔我都算, 當為將來
成3張野仲要踢墨超, 仲要著10號啊！！！
你話死唔死啊

歐國盃又唔係隊隊想要既
試陣姐

冇歐國盃既失敗邊有呢隊世盃法國

一直覺得佢防反唔夠比利時勁，好彩係對上比利時唔識破密集主攻控球唔強，巴西完全格食格可惜先對比利時

應該急既急
停既停，又護到波

睇落仲要未盡全力 但係一攞到波真係屈哂

係，對比利時真係睇下邊個入死球先

叫咩名都唔撚記得 垃圾10號

Gignac?

揀gignac 同 巴西龜揀廢特
異曲同工之妙

2018,重迪保治

個人覺得
迪甘斯肯定私底下搵左拖丹教路

如果贊奴沙冇入到波......不過冇如果
換安桑斯果下就真係聰明

睇哂法國今屆賽事
基士文有好幾球明明背對住隊友
都可以傳到靚波比有空位既隊友
D視野同埋對隊友位置既觸覺都好痴線

c朗 2x分鐘傷出 對隊冇c朗既葡萄牙都唔敢攻 穩守到7x分鐘比人遠射入埋 直接送個cham比葡萄牙

的確, 歷代冠軍有好多共通點:
防守強, 球員紀律性高, 往往用反擊/死球打破缺口

尤其法國中前場雖然係talented, 但全部人唔係夾開唔擅於打組織; 相反如果只set簡單進攻指令就已經奏效 eg兩閘壓上拉闊(打爆阿根廷), Griezmann落中場攞波再入涉, Mbappe反擊時企邊+猜波時入中間

防守就matuidi收入中間, 住烏griezmann變左右前鋒咁企, 表面上pogba matuidi man mark對面, 然後kante做鬼祟tackle攔截;
入唔到中路對面隊就採取燒味戰術, 唔知係戰術定Lloris同對中堅無默契, 見佢絕少出迎, 但相反就多左神救

希望下體會呢屆上力啦
佢都冇幫下體會攞過啲咩重要錦標
係上年先拎個歐霸

最好贏個歐聯

今屈最大機會

朗走左，小白走左，美斯同哨牙又老一歲而又無人頂到佢地100%

呢屆佢拎90分啦，提拔新人，轉打法，臨場調動都幾精準

基佬退之後佢砌到下一個form既話佢分分鐘係法國足球頭三代表人物

佢而家都已經好代表性

法國史上第一個球員 (隊長) + 領隊拎世界盃

計晒全世界都係得碧根鮑華試過隊長+領隊拎世界盃

歐國盃佢確實好廢，但依家進步左好多

世界盃連運都有埋

最勁係佢地啲反擊下下致命，機會唔使多，一下就打得爆對手

左邊馬杜迪算係神來之筆既

太早拎左黃牌，搞到唔可以下下去盡，冇計

歷年都係有運先捧到盃，我分組賽已經話佢有冠軍相，因為負負碌碌又執3分

一場對面傷個主力
一場對家幫手搞掂難踢果隊
一場對面幫你入埋波

迪甘斯真係行運超人黎

KANTE又一早拎左牌

佢歐國杯個陣真係好ON9喎
不過今年真係醒左, 頭場冇基佬知唔對路下場即換